{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 상지호텔 운영 정책"
    },
    "text": "使用に適した位置アートギャラリーは徒歩5分です。 無料駐車の特性上、予約した人数より追加で車を駐車する場合、有料駐車料金が発生することがあります。 レストラン&バーは24時間営業で、特急朝食を提供しております。 おいしいビュッフェと様々な飲み物が用意されています。 すべての客室には広い海の眺めと無制限のフィットネスセンターが提供されています。 ビジネス関連サービス、障害者施設、およびより多くのアメニティが利用できます。 客室サービスは毎日24時間営業しており、テーマパーティーやイベントの主催も可能です。 追加のリクエストと無料のアクセサリーは、お客様の便宜のために提供されます。 また、お客様のご要望に応じて、別途の清掃や休憩サービスもご利用いただけます。 有料ランドリーサービスや、さまざまなペットに優しい設備が充実しています。 ユーザー向けの会議室は、最高レベルのテクノロジーで提供されます。 プロジェクター、スクリーン、サウンド システムなどを利用できます。 ビーチ&ウォータースポーツを楽しめる施設もご利用いただけます。 もちろん、皆さんはすべての施設を無料でご利用いただけます。 健康管理をご希望の方のためにプール、SPA、サウナなど様々な休憩場所を提供します。 ご来店のすべてのお客様に最上のサービスを提供します。 ロケーションとサービス品質の面で最高級ホテルの 1 つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "位置アートギャラリーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "追加の車を駐車する場合、駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、有料駐車料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "レストラン&バーは何時まで営業していますか？",
            "answer": "24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、特急朝食が提供されております。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "広い海の眺めと無制限のフィットネスセンターが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが利用できますか？",
            "answer": "ビジネス関連サービス、障害者施設などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室サービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "毎日24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "テーマパーティーやイベントの主催は可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のアクセサリーや追加のリクエストは利用できますか？",
            "answer": "はい、お客様の便宜のために提供されます。"
        },
        {
            "question": "清掃や休憩サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、お客様のご要望に応じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、有料のランドリーサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ユーザー向けの会議室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "最高レベルのテクノロジーを備えた会議室があります。"
        },
        {
            "question": "ビーチ&ウォータースポーツは楽しめますか？",
            "answer": "はい、楽しめます。"
        },
        {
            "question": "健康管理のための休憩場所はありますか？",
            "answer": "はい、プール、SPA、サウナなどの休憩場所があります。"
        },
        {
            "question": "サービスの品質はどうですか？",
            "answer": "最上のサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "このホテルは最高級ホテルですか？",
            "answer": "はい、最高級ホテルの1つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 444
    }
}